荷里活 U記對出 最少10防暴 10軍裝

只係岩岩行過一圈 無哂客 只剩小量手足同商鋪
伏味重！！！今日目的達到 ！
唔要留頭9點齊齊散？

點樣一齊九點走啊半個鐘都無點spread出去

搵人帶頭走 再用airdrop 不是難事